之鋒：有人跟蹤我敗露後衝入地鐵站跳閘逃去

【跟蹤男驚到跳閘逃走】

關於我被執法部門、左媒狗仔或各種不明勢力跟蹤滋擾，已經是司空見慣，對公眾而言亦不是新聞。不過今次拍到跟蹤男子跳閘逃跑的狼狽畫面，都是很值得跟大家分享。

話說今晚又有一班可疑人士在我所到之處附近徘徊，其中一名男子敗露後，被與我同行的手足反過來尾隨。男子可能作賊心虛，過於驚恐，突然衝入港鐵站，更不惜違例跳閘，慌忙逃去⋯

希望下次負責跟蹤我的人士，可以大膽些少，要有守法意識，不要丟了愛國愛港藍色陣營的架，貽笑大方 🤷🏻‍♂️

．．．．．．．．．．．．．．．．．
💪支持我向世界展現香港人頑強抵抗的意志：
．．．．．．．．．．．．．．．．．
#存亡號召 #絕處逢生
✍️
🌐
📷
📧joshua@joshuawongcf.com

逃票

地鐵班查飛撚死咗去邊

仲唔call飛虎隊拉人

總之犯法就唔啱

犯法就係犯法 除非你係

Minions 呢
咁鍾意拉跳閘 咁多個死撚哂？

黃景樂呢